係咪上左年紀坐巴士都會咁

一上到車塞住個門口
係咁話你知唔知我等左好耐喇 有無搞錯你點揸車架
個司機膠都廢事比佢
條on9仲要話你做咩唔講野 啞左呀
仆街 企係佢後面想靜靜地坐個巴士都要出聲 你塞撚住個門口啊 咁矜貴咪學人坐巴士啦
佢仲要理直氣壯咁話我有入錢架 你學咩人插嘴 我唔係同緊你講野
心諗睇你個款都唔係第一日坐巴士啦 定其實上左年紀就咁中意撩交嗌

閱

拍佢片貼上來

俾個幾蚊當自己貴客